一句講哂 Spotify 定係 Apple Music

Spotify
Apple Music

皮已正

講下點解正/負皮啦
比apple music呃9左 冇spotify咁user friendly
又冇排行榜

以前android用apple music廢撚到喊，最後用左spotify，而家轉左iphone都照舊

Spotify 好用d
不過無盧廣仲

Apple music好似多歌啲
但spotify方便好多

Kkbox

moov

我android ios 都係用spotify
琴日心思思見apple music幾平想試下
用左一日即刻後悔

勁少中文歌
雖然我都唔係聽開中文歌

方便好撚多

Apple Music 同 iOS 既整合係其他 app 做唔到

我用手機音樂電台

最多整合siri 姐 無太大分別

例如鬧鐘

Apple Music 淨係每次log out apple id就冇晒啲歌都已經值得負皮

Apple music轉地區冇晒歌
Spotify少中文歌
唯有比多5蚊用kkbox

android 先有

app store淨係search 到呢個

details plz

就係因為呢點所以一直唔用

下屌呀？咁我轉一轉日本id 去down game 咁咪冇哂？
中撚哂伏

itune music
逐首買果隻

rich

外國撚，用唔到香港區spotify ，佢會check ip

要聽香港歌一定要香港區 apple music

Spotify
用緊 sonos , spotify 可以直接係個 app 入面控制 speakers 播歌，勁方便，apple music 未做到。

apple music，
用用下apple嘢就不知不覺用晒佢一系列產品。

要去設定同步返

Spotify 有香港歌？
用緊apple music , 覺得最差真係轉apple id會無晒啲歌
所以宜家都唔dl, 自己整個play list播算

最常用都係鬧鐘聲

可以整合埋 Apple Watch

Browse-> Top chart

呢個真係
apple 個個亂撚到

Spotify starred music個playlist係咪冇得順日期排序？同埋冇search功能？有時想搵歌好煩下

Apple Music香港個top chart 真係頂唔順 亂到仆街
原先用Apple Music貪佢有Spotify無既歌 佢係得呢樣好咋
其他真係差到仆街

itunes 有得賣嘅歌香港id apple music 無
好撚慘

佢starred好似本身個sorting就係跟日期
但搵歌真係煩

好似下左架 有兩個版本 一個藍色一個橙色 好用既
家姐部機有 想知點樣過佢過黎我部機

係喎啱啱先見到 但係順序 我想要倒序 即係最新save既放係最頂

我係最新save個啲係頂喎

留名

真係好睇你歌路
我用緊
KKBOX(日文)
APPLE MUSIC(hip hop rap 同中文)
IPlay (上面都無先用)

有冇人覺得apple music 啲音質硬係爭咁啲咁
唔知心理作用定點 硬係覺得spotify啲聲靚啲咁

spotify user friendly 勁多
試過轉會用applemusic,難用到 我寧願聽有廣告嘅spotify都唔想用applemusic

咪玩啦,spotify點會冇search

利申 2年課金用家

Spotify 少廣東話

你咁講一講我先開左黎試 啱啱先知可以係playlist入面search歌 唔該巴打

頂原來有得set，係search bar隔離
用左兩年依家先知

聽日本歌用邊隻好？

Spotify
因為平用 156蚊一年

巴打咩plan
家庭同人share?

聽鬼佬歌就apple
聽中文就sportify

Apple,spot得極少

spotify
但依家d廣告多到識背, 諗住轉premium

Spotify
再實角度: 唔駛錢
使用感: playlist 多, 唔駛煩聽d 乜

轉啦，搵屋企人男女友夾 又平又好用

Lm

用緊spotify，最衰冇taylor swift

一句講晒，邊個搵到cyber formula d 歌我用邊個

spotify比以前多咗選擇
日文歌都多咗

屌我比緊$68一個月 不過我屋企得我用

KKBOX

無人用joox?

Apple music可以試三個月 ，試完轉返spotify

自己友

聽日文歌多，焗玩 apple ..
Spotify 啲 playlist 同分類正好多..
apple 成日都係啲大路野... 咁洗撚你整playlist 咩...

呢個真係好撚ON9

apple music

因為有taylor swift

呢兩個apps有無損？

支那野

apple music
聽開韓文歌，用過咁多app得apple music 齊
Btw 音質好廢

Spotify
反正由細到大都冇聽中文歌
Spotify 最正係咩呀？
最正係佢會跟你聽開既genres 搵番相似既artists
仲有個weekly discovery 又正
Your daily mix 都係(base on 你add既歌既artist 分番genres 咁播個playlist,仲會夾雜類近artist你冇add既歌入去)

聽開 jazz/ jazz-hop/ hip hop instrumental/ acid jazz/ Nu-jazz / Deep House/ 70's soul 呢類

Spotify 連好偏可能個artist 只出過係自己bandcamp 既歌都有

Agger. weekly discovery, daily mix都高質

自己聽歌係分genre 咁聽
細細個大概小5小6時成日覺得屌！
明明世界上有咁多音樂
但香港d閪吱電視電台只播canto pop
真係on99

跟住就冇理過自己上網搵歌聽
我記得用WinMx 搵
到有左Spotify 正頭係冇得輸

Spotify 比我認識左多好多producers 同artists
再上番網搵番果d producers 來自邊度
出過既discography
Bandcamp,SoundCloud 等等
個過程好好

之前用spotify，

後尾轉用apple music

其實兩個啲歌都唔齊

Spotify方便好用，但有唔少想聽既歌都無，個排行榜勁on9

Apple music啲新歌好齊，雖然某啲想聽既歌會無，但相對spotify會多啲歌，最衰係無翻唱歌，得正版official既歌

手機音樂電台 iOS下左架
利申之前dl左

apple music 成日塞d 廣東歌比我我唔撚想聽呀
成日show 艾辛個樣嚇死

自己iOS/MacOS系統用開英文
Apple music 會將中文歌 歌手變做英文拼音

Spotify 係用 flac, Apple 係用 wav 轉 lossless m4a
Apple Music 日韓廣東歌冇得輸
其次係 KKBOX 功能上都係正，多優先聽，廣東歌好齊

新手唔識野 係咪即係apple個個檔先係無損？

唯一唔鍾意呢樣

spotify down完既歌可唔可以好似apple music咁分一個個album放d歌?
而唔係一禁個actists就list晒所有我down左既歌?
可能1999
但真係好想解決呢個問題佢

我揀kkbox

用左一個月kkbox都係覺得genre唔夠spotify多 有時會聽下純鋼琴音樂溫書有時又會聽jazz 淨係jazz佢都分左好多種 soft jazz,classical jazz,Coffee table jazz, Morning jazz... 而且spotify介面簡單容易上手 用過spotify真係返唔到轉頭

之前試過KKBOX但唔知係咪唔識用
覺得個list顯示埋album封面好阻位置
寧願好似Spotify好顯示少d嘢好過

最緊要 Spotify 簡單易用
Less is more

有冇人幫到我

你喺邊 我唔喺香港都聽到喎

一定係spotify
apple music 介面太垃圾

同感
同埋覺得kkbox啲list show埋邊個編輯整我唔係咁鍾意

Spotify 不過佢啲中文歌真係太少
轉左用kkbox 個介面又唔靚 又唔方便

我自己本身有買cd入落iPhone , 得apple music可以同時間播自己d歌同download果d歌

我就比較個人啲嘅思想

Apple想獨食市場可以收收皮先，用緊Mac都係咁話
支持Spotify=保障競爭

用緊kkbox 聽中日英文歌 覺得唔錯

你唔好去artist 去album 咪得
去artist 係跟artist排
去album咪跟album排

agger
完全spotify真係配合我聽歌習慣 勁舒服

apple music 行aac m4a iTunes plus > 320kbps mp3

新album 入面既singles 搶先限時獨占
原生itunes 內置
ui 靚

認同

自從Spotify 放毒就好耐無用

自己down load動漫歌
其他就sportify

Spotify 香港一有用到宜家但都唔係好識用，最鍾意佢 playlist 夠多種類，又可同跑步 app 一齊用

其實 station (your library入面) 同 radio (下面 tab bar）係點用？又好似 playlist 又好似唔係

另外，有冇得我聽緊一個 playlist，share 俾人一齊聽，大家會同一刻聽到一樣嘅嘢？如果 spotify唔得有冇其他app做到？

求指教

聽開台灣歌所以一路都kkbox
同埋家陣kkbox 有得試用dts 音效
聽d 演唱會version 既歌d 聲幾出
利申：木耳

Spotify 點一次過加堆歌入playlist?

Spotify可以幫你搵某個歌手最出名果幾首歌
有時你成日聽人講某某歌手
想接觸吓
但又唔知邊度聽起
呢個功能就有用

spotify 界面功能都好好多
但jrock pop唔太齊

仲考慮緊比唔比錢好

itunes逐首買

正皮

用緊spotify
但係無eason嘅歌

Spotify 其實係強姦緊音樂界
好多歌手 producer 都出過聲 Spotify 強姦緊音樂界
對 Spotify 極度不滿
將自己d 音樂下架 , 最大聲應該係 Taylor Swift

Apple music夠方便

Apple music 又好
Spotify kkbox 都好
只要係付費就ok
屌你老母呢個世代重有人用免費非法下戴個乜尻手機音樂電台
屌你老母一個月一餐飯既價錢都比唔起
咪撚用手機啦撚屌
係話你呀廢柴 望
做香港人做到你咁撚低賤

Apple music用過就知幾垃圾

我都掙扎緊呢一點, 暫時am 日本歌比spotify多d,但係spotify好用過am好多

有冇人用YouTube red

apple music個介面狗都唔屌
搵左好耐先知repeat/shuffle喺邊

利申冇用過spotify

垃圾狗 重好自豪咁講
社會垃圾

垃圾狗 社會垃圾二號
你老母比狗屌 你家姐同你一樣都係比狗屌既社會垃圾

2個都用緊
Apple唯一好係可以擺自己download嘅歌
但真係好唔user friendly，又成日play唔到歌
Spotify 電腦版好用過電話版, apple就相反
但Spotify save歌limit好細

以前讀書都係dl歌入sd卡，
出黎做野之後無咩時間揾歌
就轉左用kkbox
因為android所以試唔到itunes
sportify 簡潔慳電 但真係太少歌
kkbox 用電多d 但歌路真係算多d
moov

spotify 都得,
你上網search下
不過要有部電腦同係premium 先得

用左apple野唔係好耐，但我轉完id之後，會係apple music>for you>recently play搵到自己之前個play list，我揀add，佢會問我係咪清除之前已下載的歌，我揀no，就有返晒

相信有其他方法，但係過左試用我會俾錢spotify，apple真係好唔方便

spotify
支援 大路牌子 av amp播放

聽亞洲音樂（日廣台）多係咪應該揀Kkbox
Spotify 好似主要係歐美音樂

Moov

邊個係無損音質

用csl 送moov, 覺得幾好

moov+1

用CSL 點都要加增值服務，簡依個。D歌夠我聽。

Apple Music升ios10之後個介面核突到
轉咗spotify

Moov
無損

Apple music個ser好垃圾
成日播唔到歌

利伸：做了人生一大on9事(買左一年Apple Music)

apple music想用試用佢一定要我用信用卡登記先

係咩 我以前唔洗 憑Apple Id 同手機做登記

我可以用信用卡登記完之後取消卡資料

spotify電腦版幾時會有翻歌詞架？

kkbox日文歌都有歌詞

邊個有得 offline playlist 落 apple watch 聽

用Spotify，直接飛去我套bose度聽極方便

spotify 一用就返唔到轉頭
基本上我聽嘅歌佢都有齊

不過想問問各位巴絲, spotify有冇得random某個歌手嘅所有歌?
試過用佢果個隨機播放, 發現播黎播去都係得熱門果幾首

要去setting開返icloud

無人用Tidal? Flac出dac聽
Spoitfy Premium我記得係320k黎
Tidal搵唔到歌先用apple music
Apple music同bandmate family share左除開都係每人$13

QQ music
識用嘅話呢隻係無敵
外語歌都有翻譯/拼音簡
新歌一出就有
有埋專輯/歌手資料
用過其他app都無呢隻咁好用

同用Joox一樣都係狗

spotify同fd夾family plan
$187蚊1年

Apple Music分地區好煩

但d音質唔好

香港app store冇 要係日本app store先dl到

kkbox

Spotify

上面鳩噏㗎？
個個回覆都唔同嘅？
同埋你地白痴就咪用啦
根本上面講嘅問題唔覺存在

KKBOX
依家用緊Apple music
完全唔user friendly 不過音質好過KKBOX好多

apple music, 因為有陳綺貞盧廣仲

2個都唔好用 Spotify勁少中文歌
Apple music唔轉得地區
兩個都用過然後cut晒

見你地講moov有無損,幾吸引

Acg歌一定用Apple music

Apple music 可以sync 落apple watch, spotify 唔得
同spotify 之前會傷ssd

韓文歌 音質

Apple music d中文歌係咪仲係用英文名？

兩個都無
只用spotify睇排行
直接itunes買歌

48蚊一個月夠買6-8首歌
一年夠買9x首

對我呢d唔係乜鳩歌都聽既人, 就咁一首首買抵屌好多
而且itunes新歌一定最快有, 唔同版本又多
買左兩年, 都係得百2首歌, 聽到無電都未播完
重點係買左落黎做鈴聲 port out都方便

而且有樣野唔知係咪得我先咁執著
超級唔鐘意spotify或類似app入面, 首歌既cover勁低清
有時都鐘意開mon睇下圖, 高清圖好似暫時得apple有

聽開日文英文歌
用咩比較好

apple music, 用左年幾

用緊Spotify $78果個family plan，貪佢有linux版，同埋方便免費share俾自己朋友同巴絲用。

QQ music

屌得好

p.s. KKBOX + spotify 用家（主要用後者多啲）

why not moov
tidal好貴有冇乜中文歌

用梗Spotify，有唔少聽開嘅嘢都無，不過都已經好夠聽

因為中文歌用apple music 我用好多iDevice 好方便
鬼佬野就用tidal, 多好多detail

呢個係show晒所有我down左既碟?
冇得先禁左artist先再搵呢個artist有口碟?
對唔住
我係有少少強音症

音質黎講moov好似最好

介面又好睇

我又唔覺Apple Music 有幾難用，係Android version 垃撚圾

Spotify
1黎淨係聽好英文歌
2黎d playlist 夠多又夠update
最緊要有crossfade

我都想知香港幾時先有

google music留名
spotify有冇得自己upload歌???

你log in求其入首歌落playlist就會出番晒黎

聽日文歌除左自己入歌之外
係咪kkbox最多日文歌

Logout apple Id

兩個都係

呢個真心有用
我同我媽都用緊

有

Apple music 最多，尤其日本版

Apple 根本唔會預人偷外國地址註冊第二個 store 嘅 ID, apple 就算明知亦唔會郁，一郁就代表擺枱底嘅地區版權控制失效而浮面

點樣播？點樣iPhone 連amp? 我部嘢喺Onkyo

3個都俾錢用過
睇個排想聽咩歌就買邊個plan
Kkbox - 編輯playlist夠人性 貼地follow時事，有得同啲明星live一齊聽--主要聽港台
Spotify - 咩類型既playlist都有，推薦同類歌做得最好--主要聽獨立 搖滾
Apple music - 啲playlist 好多都係音樂人出，每個playlist有某種style--主要聽大路英文歌 日文
不過呢排用左幾個月apple music已經頂唔順成日lag
睇完呢個post又轉返spotify

同時用緊apple music 同spotify, 加埋都係41一個月

兩個desktop 都冇lyrics 真係屌出聲

spotify 有得睇chart 呢個function 幾好,不過新歌好多時apple music 有先,過一排spotify 先有

用慣左spotify 唔係好識用apple muaic
最鍾意係spotify有唔同國家既top50 playlist
Apple music 唔多覺有啲咁既playlist

兩款都用過

Spotify 少歌過apple music, 但勝在夠穩定

apple music係就係多歌，但成日播播吓歌自動跳咗去下一首，轉地區又煩

結果依家都係用住Sportify先

利申：長期唔喺香港，得呢兩個apps揀

用緊spotify 整體ok
最唔滿意就係有d歌 揀個歌手隨機播放係永遠都唔會出黎

佢個隨機真係好怪我一個playlist有成300幾首歌
一日聽2,3個鐘佢可以重複2,3次同一首歌
永遠有啲歌佢唔會ramdom到
究竟咩事

如果想用apple music日本地區 但佢要我入日本既信用卡應該點做
我揀左なし都唔得

我用信和買嗰 d itunes card

Spotify依家有HKD4.9三個月

Apple Watch 啲音質廢撚到，好多歌都拆聲

試用價成撚日都有啦

如果無信用卡
買spotify d 禮物卡用唔用到$48 3個月個plan?

tap n go

Apple Music 新手不問，點解我聽唔哂成隻碟既？隻碟明明有二十首歌，但我只可以聽到十首
就好似呢隻碟明明有22 首歌，但點解我只可以聽到11 首？

日版apple music

Spotify同Apple music都冇歌詞

apple music 有

咩app都唔用 係youtube download d歌再入返落機到聽

本身用緊spotify

最近轉左kkbox

因為日版apple music?

spotify被盲吹奏 moov先係香港人用

其實Apple music仲有樣野係spotify無
就係MV
我睇開舞團就感受到有得睇埋既興趣

其實Apple music仲有樣野係spotify無
就係MV
我睇開舞團就感受到有得睇埋既興奮

聽開日文歌邊個多啲？
One ok rock
Back number
Mr children嗰啲

你試下打電話去apple問下